\begin{multicols}{2}
  Prouver que le quadrilatère $KLMN$ ci-contre a ses côté $[MN]$ et $[LK]$ parallèles.\medskip

  \faHandPointRight\quad \textit{Justifier toutes les mesures d'angles non mentionnées sur la figure
  dont vous aurez besoin.}
  \vspace*{\fill}

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.6,every label/.style={font=\scriptsize}]
      \coordinate[label=below left:$L$] (L) at (0, 0);
      \coordinate[label=below right:$K$] (K) at (6, 0);
      \coordinate[label=above left:$M$] (M) at (1, 2.5);
      \coordinate[label=above right:$N$] (N) at (4, 2.5);
    \pic [draw,"\ang{124}",thick,angle radius=4mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = L--M--N};
    \pic [fill,gray,"\ang{114}",thick,angle radius=5mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = L--N--K};
    \pic [draw,double,double distance=1.5pt,"\ang{38}",thick,angle radius=5mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = N--K--L};
    \draw[thick] (N) -- (L) -- (M) node[midway,font=\scriptsize,sloped] {/\!/}
     -- (N) node[midway,font=\scriptsize,sloped] {/\!/} -- (K) -- (L);
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{multicols}